有冇人聽日考日文

我做哂啲練習，但係我發覺我搵唔到隻CD對答案
呢本

有冇人可能upload第10-12課個mp3比我

我google搵左成個鐘都冇

揾到未？

未呀

本野我幾年前讀完
但我唔知收咗喺邊 宜家揾緊

我有隻碟 但我屋企無cd 機 cop唔到比你

同埋我有支筆 你有枝嗰支筆可以用嚟對答案

揾到 無碟機可以點幫你

唔緊要啦
唔想太麻煩你

大家都係日協同學

仲有冇人有

上網搵日本人聽番

仲有冇人